{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001850",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리조텔"
    },
    "text": "客室数は21室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。各部屋の基準人数は、一般客室は2人、最大3人まで可能で、ベッドルームは2人、最大3人まで可能です。プレミアム客室は基準2名で最大4名まで可能であり、プレミアムも客室も基準2名で最大4名まで可能です。お子様は幼稚園7歳から1名追加され、簡易客室は基準4名で最大6名までご利用いただけます。特室は4名で最大10名まで可能であり、追加人数は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。基本規定として布団は追加料金である10,000ウォンが発生し、入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日11時までです。万が一22時以降に入室される場合は、必ずお電話をお願いします。ご連絡がない場合、入室をお断りする場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "21室です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されるのは何語ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "一般客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です。"
        },
        {
            "question": "一般客室の最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドルームの最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室の最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼稚園7歳から1名追加され、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "簡易客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "4人です。"
        },
        {
            "question": "簡易客室の最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大6人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特室の最大人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大10人まで可能で、追加人数ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、布団の追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日の11時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、必ずお電話をお願いします。ご連絡がない場合、入室をお断りする場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 371
    }
}